仲係到話唔好送頭就能夠等到國際救援個D訓醒未？

一個女人日日俾老公打，外人想幫你你竟然唔出聲，自己都唔爭氣仲點叫人幫你？咩都唔做等國際救援？ 本身已經矛盾 。

所以街頭人數畫面等係非常重要，因為呢啲係最直接觸動人心。 就係因為上年香港人就算係以卵擊石都肯打呢場仗，令到一眾鬼佬感動甚至慚愧，咁先令到國際社會關注甚至幫助。

你咩都唔do叫人點出聲呢？